[百無禁忌][討論分析]有班鬼佬專去荒廢左既屋探險

佢地有D會講埋荒廢屋既前主人STORY
當然有唔少係SAD STORY

Abandoned House of a 90 Year Old Lady! Found Her Last Dishes

What Happened Here? RELIGOUS FAMILY DISAPPEARED AND LEFT ALL BELONGINGS

Abandoned millionairs house with running electricity and water!
呢個個STORY幾SAD 全家撞車死晒

呢段已經唔對路 盞燈自動熄返 個鬼佬都淆左

Little Girl's Abandoned Mansion - Everything Left Behind

最後唔驚既巴打可以睇下呢段,成間屋都好詭異 特別留意下11:14個段,有疑似屍體(好多人都認為係屍體)

LM

有咩好驚

佢d片幾好睇